黃子滔有咩吸引之處？

利申：唔識欣賞

無

佢真係最樣衰
個樣又妖

成個人妖咁垃鳩圾
都唔知啲女人鐘意佢啲乜

完全同意

我身邊啲囡囡聽到個名都出哂水

樓主想講黃子華？

夠柒

型到喊

啲女人真係.....

唔係

佢個隻on9係扮唔到出黎

人地老豆好撚有錢

完全駁唔到

知你就唔係香港人啦

其實佢係咪hehe黎